幫戇豆先生達成1000萬subscribers

飛機未睇過既

我好多都未睇過

第一套飛機係電影入面黎

Official

集集都睇過好多次 次次重睇都係咁好笑

又話唔再拍Johnny English既
Rowan買靚車搞到無哂錢？

袓國既野真係好睇

9.1m gogogo

點解佢扮傻仔扮得咁傳神
真係好勁
傻得黎又夠賤
次次碌FB 碌到佢啲片都會停左落黎睇

留名

雖然好多都睇過，但見到唔小心又睇左半個鐘